大批示威者走出馬路，堵塞銅鑼灣一帶道路，並朝海底隧道方向進發。

on9

原來壞左